# A URSS sabia que Hitler ia atacar
A URSS sabia que Hitler iria atacar, ao longo de anos eles se prepararam, fortaleceram as fronteiras, sabiam do expansionismo e militarismo fascista da Europa Ocidental, sabiam de tudo, e Stalin tinha homens prontos para atacar Hitler a qualquer hora (como revelado acima).
